A0求開解/建議

唉 請善用不推文

儘快表白
一了百了

佢本身收入都唔低，應該唔係果d人黎，不過都多謝巴打意見

24號果陣已經講得好清楚自己嘅想法，所以佢先話自己未ready，要d時間，跟住佢都將自己對我嘅concern講曬。

我就一路都promise會等佢，畢竟以結婚為目標的話都要開始更努力儲錢，但感覺佢好似連我就咁一個msg搵佢佢都覺得不安咁（定係打電話俾佢先出事？）

自己想搵結婚對象，叫我等下佢

姐係唔想同你一齊

佢唔鍾意距離太近？有冇了解過佢同前男友點解分手

最尾嗰句係佢將你趕走就係佢對你嘅仁慈

我都有諗過，但感覺佢眼神唔似扮出黎
姑勿論佢係真心定係扮，但除左等/放棄，仲有無咩嘢做到？

佢話佢個ex同我性格九成似，都係情感強烈嘅人。佢話未徹底認識個ex就接受左佢，跟住估唔到原來兩人性格可以差咁遠，所以只好分手

有好感
但佢一諗到去結婚
你嘅條件/背景唔係佢心目中想要嘅

「應該唔係嗰啲人嚟」呢句足以致命
女人可以包裝到自己好好，
同埋如果佢真係中意你，理論上會好想快啲喺埋一齊而唔會拖你
快趣啲喺適當時機做個了斷，得米就恭喜巴打先，冇咗都冇咩大不了，最多喺各方面令自己進步，識過更好嘅女仔

利申過來人，最後冇一齊到

多謝你意見啊
對你黎講，如果我本身都無其他目標，係咪繼續long住會好d/有返機會呢？

點解收入高就一定唔會係收兵
點睇都似係搵你做後備
老實講 有feel點會嫌快 又唔係煲老火湯越耐越好

唔中意就係唔中意，做乜嘢都唔會有用

唉就係一開始d message令我覺得應該得米
我都想盡快做了斷，但依家同佢講話唔再煩佢住，呢個時勢係咪應該睇下佢係咪真係記得2月同我慶祝生日先會好d

要放低佢 真係要當佢係普通朋友 唔好上心
我都類似情況 但20頭
咁啱同公司識 開頭見好啱傾 但工作關係分開2個地方 有keep住聯絡
但幾個月之後飛過去見佢 表白咗
佢話唔想long d 之前試過最尾散咗 唔想再咁
叫我搵其他女仔

因為佢話自己之前受傷都係太快開始，未了解清楚，所以以結婚為目標要睇耐d，而且佢話啱啱分手兩三個月，情感上未接受到新對象...跟住佢阿妹都叫佢睇定d先咁（佢都知我身邊都好多女性朋友）

有嘅，24號佢睇show睇到喊（個show係講個女人俾賤男吸引，跟住拋棄嘅故事），我幫佢抹眼淚，佢都有伸手摸我塊面

1月果次我地搭巴士，佢最後一程車一路挨住我訓，我同佢一齊冚我件外套

痴線，keep住朋友狀態係可以睇到d咩，倒不如一齊左先

手都未拖？

我好似想自我安慰咁（其實都真係....）
平時同佢同一個office，佢係好努力工作，日日都7點先走；跟住平時一係直接回家，一係就去讀書。weekend佢有時打波，有時約friend食飯。之前佢約人食飯，返到屋企都會同我講今日係約邊班人食飯（which次次都係一班女仔，佢呢輪好多姐妹結婚）

未拖，佢講明自己未ready，我唔想俾佢覺得我好急，而且我真係唔係求身邊有個女仔身體嘅感覺

身體接觸唔係拎黎抽水用，係拎黎試佢對你鐘意既程度去到邊，如果拖個手佢都縮開，基本上你唔洗諗咁多

依家我都講到咁，所以真係暫時唔想搵佢（前面巴打話叫我快d講清楚，我其實講得好清楚啦佢係受就應該已經受左）

我想問下絲打覺得呢個情況，你覺得佢會唔會記得講過2月同我慶祝生日
（其實好大程度係希望有d positive feedback令自己keep住對佢嘅信心；自己居然有日會咁傻，笑）

無拖手，不過用手幫佢抹眼淚，幫佢抹嘴果d佢無反對嘅，過馬路攬佢膊頭佢都無急住掙脫咁。搭巴士就互相挨住，share外套咁，呢d算唔算足夠嘅身體接觸

放心佢2月一定會搵你，怕你走呀因為，無論當你係正宮定水泡，佢都唔會想你離開佢住，除非佢2月出左pool

大佬你講到咁你想我講真話定點
如果你用五個形容詞形容佢嘅性格你會點講？

我知道自己會美化負面嘅回覆，但都想聽大家真心話，局外人會睇得清楚過我
無論如何都多謝你回覆啊

做咩唔答我個問題
心想幫你先咁問

頭先未打曬就send左出街
1. 工作認真，返到office連電話都熄埋
2. 斯文，平時唔開心/嬲都唔會鬧人
3. 只想俾人睇到最好果面
4. 同時有好多負面情緒，但壓抑住自己
5. 無信心，成日話自己中學唔係名校，羨慕我係讀名校出身（其實佢A level考得超好...）

sorry打到一半就send左，啱啱覆左你

好似我應該都開心呢樣嘢
唉 佢應該唔會出pool住嘅，我地office九成九都係女人，除非佢讀書識人，而且佢之前同我出街都一路講話自己呢幾個月除左我之外都係同女仔先會單獨約出街食飯

你鐘意一個人會唔會咁對佢啊?咪繼續ON9俾人玩啦

差唔多係我黎喎師兄
咁我諗佢講得陪你過生日應該都真係會陪你
佢應該係平時對人都幾好
但佢心入面同口講嘅係咪一樣就好難講
除非佢有一日好信任你
但佢信任你同係咪鍾意你又兩件事
可以試住先我知道你真係鍾意其實冇得叫你唔鍾意
既然你咁難得鍾意一個人就搏盡啦

如果佢無呃我的話，佢講嘅家境/條件我都fulfill到8成嘅
之前佢仲成日講話未來想點樣養大佢未來嘅仔女、點樣培養佢地咁，一下子好似世界崩潰左

唉自己都覺得自己on9
好似成個人都唔同左咁，以前都唔係咁，乜都怕
平時對d女仔都唔會咁，係佢先令我好似失左魂咁

點解巴打你講到自己咁多女性朋友但又20尾仲A0純粹有d好奇

多謝你，如果你係佢/佢朋友，希望佢可以明白我嘅心意

佢24號同我講，自己對我地關係有咩concern，講完佢話自己係完全真心咁講出自己嘅睇法，完全無隱瞞成分。我信佢無呃我，果下都好感動

我個生活圈子有7成都係後生女，office同平時d興趣圈子都係

之前讀U果陣等緊個中學女同學，佢去外國讀書話10年後返黎再續前緣（果陣我地幾乎係埋一齊，不過我無錢去美國讀書）
於是乎我讀u果陣係收心養性，前幾年佢返hk，我地見左面，發現好多野同10年前唔同，只可以放棄。我見佢依家讀緊PhD都好開心，雖然無下文但係覺得呢十年唔係白等

呢兩三年做嘢都有兩個女同事有進一步發展，不過我同佢地傾耐左就覺得人生目標唔同，佢地想搵個結婚對象跟住可以日日輕輕鬆鬆，但我就係最唔鍾意女仔有對象就不求上進，所以前排先推左個舊同事，呢點依家追緊個女仔都知

自己A0
見到如果個女仔係咁
真係要吊一吊
唔好太過投入

你意思即係唔理佢佢反而會搵我？

一啖砂糖一啖屎

Too long dont read
淨係知樓主食n手閪

馬上撤兵

唉

巴打加油

雖然都知你咩料，不過係咪處又有咩所謂呢
有人目標同價值觀一致，陪住我去計畫未來就好

如果佢會搵番你
你都要俾番D適當既回應
萬一佢係高端player （突然好熱情）
你就要唸後路

點樣係適當回應呢？say假設佢會同我慶祝生日的話

唔係情侶就唔好做埋依啲嘢，我係你會同佢保持距離。

假設佢真係冇搵我／我冇同佢慶祝生日，幾耐再搵佢係合適呢？

有啲多咗

如果佢會同你慶祝
你要識做啦

關收入咩事
收兵一定係因為享受免費物質禮物既咩
可以享受比人追既感覺
有人隨傳隨到既感覺架

唔搵，佢太有手段玩唔起

一個人失戀/寂寞嗰陣好容易將啲感情亂咁投射
樓主小心啲

其實...都俾人fd zone左啦
做咩都無用架喇
巴打..下個會更好呀

女人好古惑
佢知道你鐘意佢 實咁住你黎玩 因為個女人好古惑
佢知道你鐘意佢 實咁住你黎玩 因為個決定權係佢到
唔好咁上心啊巴打 做下其他野分散下注意力先啦

我覺得都收收地皮
但又未收晒
我諗係你未到果個關係 但又做果個關係既野 令到人壓力太大姐
拉番遠少少做住朋友先 唔洗關心太多 得閒約下出街

雖然好多巴打話要抽身，不過我都係想信佢，暫時抽離自己，等佢都覺得安全D先
其實專心做野好快又就快半日，咁一個月都好快過姐

set個半年期限俾自己，半年佢都係覺得接受唔到就抽身
呢半年繼續努力自己野，2月開始會忙到pk，半年應該好快過

會啊，我平時係12月去到2月先得閒，過左呢兩個月應該就會忙到飛起，等佢半年，都係唔得就走